中國有嘻哈 叫埋陳換人上去做乜鳩

垃圾節目

冇～ 怒火街頭之中國有嘻哈

應該請龍哥上去

叫陳廷佳上去

乾坤一開 三七氣流一轉

冇人叫你睇

屌屌屌屌屌